{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/alps-motel-inceon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "알프스 모텔"
    },
    "text": "アルプスモーテルは仁川富平区慶元大路1367番キル10-3に位置しており、仁川市内の富平区区域に位置しています。 モーテルは客室内にエアコン、衛星フラットテレビなどが備えられており、快適な宿泊を提供しています。 この宿は仁川アジア大会メインスタジアムからは11km、仁川駅からは12km、松島コンベンションセンターからは15kmの距離に位置しています。 また、無料Wi-Fiを利用でき、有料専用駐車場も利用できます。 客室にはやかんなどが備えられており、専用バスルームにはシャワー設備、無料洗面用具、ヘアドライヤーなどが提供されています。 また、客室には冷蔵庫が用意されています。 宿からはグリーン気候基金やGimpo International Airport Stationなどの名所が16kmの距離に位置しています。 アルプスモーテルから一番近い空港は14kmの距離にある金浦国際空港です。 このモーテルは仁川中心部からは4.2kmの距離に位置しています。 チェックインは18:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アルプスモーテルはどこの区域に位置していますか？",
            "answer": "アルプスモーテルは仁川市内の富平区区域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アルプスモーテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アルプスモーテルの客室にはエアコン、衛星フラットテレビなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "アルプスモーテルから仁川アジア大会メインスタジアムまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "アルプスモーテルから仁川アジア大会メインスタジアムまでの距離は11キロです。"
        },
        {
            "question": "アルプスモーテルから仁川駅までの距離は何キロですか？",
            "answer": "アルプスモーテルから仁川駅までの距離は12キロです。"
        },
        {
            "question": "アルプスモーテルから松島コンベンションセンターまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "アルプスモーテルから松島コンベンションセンターまでの距離は15キロです。"
        },
        {
            "question": "アルプスモーテルでは無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、アルプスモーテルでは無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "アルプスモーテルには専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、アルプスモーテルには有料専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "アルプスモーテルの客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "アルプスモーテルの客室にはやかん、シャワー設備、無料洗面用具、ヘアドライヤーなどのアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アルプスモーテルから一番近い空港はどこですか？",
            "answer": "アルプスモーテルから一番近い空港は金浦国際空港で、距離は14キロです。"
        },
        {
            "question": "アルプスモーテルは仁川中心部からどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "アルプスモーテルは仁川中心部から4.2キロの距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 468
    }
}